梁振英不參選 自己不能不重新考慮決定

政務司司長林鄭月娥回應特首梁振英宣布不參選決定，指對他決定非常理解及尊重，她在星期四知道有關決定。

林鄭月娥說，由於變化巨大，自己不能不重新考慮決定，她指問題不關乎個人，關乎社會福祉。

真係兩條八婆互鬥

黎料

source？

屌佢老味

乜而家興女人做呀頭

食屎啦賤畜

好偉大呀

臭西

由於變化巨大，自己不能不重新考慮決定，她指問題不關乎個人，關乎社會福祉。

講撚到自己先可以令香港幸福， 要你出山先得
真荒謬， 竟看得自己哪麼高

呢條八婆唔會好得過689幾多

林鄭條撚樣擅鬥 比佢做仲衰撚過689

好明顯淋病後面有人教路。

參選驚俾689搞,佢無得玩即時蒲頭之前又喊晒口話退休